我想問印度神童去咗邊？

9up夠賺到錢搬出巿區未？

變左神油